科大取消周一所有課堂！

罷課

一大

跟

科大超越中大樹大

真一大

屌 原因係要維修咋

8大跟未

開個靚頭，其他識做啦

港大正垃圾，俾支那人做校長
遲早排名節節下跌
科大冇支那人，隨時可以追上新加坡兩大

尋日一早send左email出嚟話因為維修星期一唔開

科大最強

推定先，不過都有可能藉口嚟。

科大反超前成為暴大

唔通同你講到明光復香港，時代革命，1111全民三罷？

香港第一大學

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

除左美心餐廳之外 跟本冇野要維修
而維修唔係一日能夠完成既事

搵個藉口姐

港大得返個名

尋晚已經講左 而家d新聞先彈notification
令你地話同三罷有關咋

科大好波！

幾時到埋大

唔使吹奏科大喇
屎維到宜家都唔敢condemn班曱甴 但已經連續出幾次信condemn local學生
佢個公開portal第一件查嘅事唔係周同學呀 係forum鶳支那仔事件呀
至於推人嗰件支那狗呢？
潑奶茶落local嗰件支那狗呢？
LG7嗰7單NDS襲擊事件呢？
性非禮local學生嗰件支那教授呢？
再加上意圖DQ民選校董 唔俾兩屆學生校董上台
學校到底有邊次維護過local嘅權利？
根本喺科大 NDS就係迷你版POPO 做乜都唔會有事
之前周同學入院嗰陣佢死都唔做嘢 宜家周同學嘅死引起民憤 佢先逼住被表態咋
而你班連登仔唔知頭唔知路 居然走去吹奏佢

科大支那學生同教授一樣多啦

一嘢搶返個第一

日日裝修日日唔洗返

唔理佢咩原因，仲之實際上就係變咗罷工罷課
其他u 嘅巴打係咪要諗下做啲咩

一大領頭罷課

推

係，美心同上堂好似無咩關係喎

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

門店:

8大學生會立即宣布跟啦

唔關事應該
得美心既餐廳要維修

有小小似85feel

真暴大

點解罷日課就超越暴大

用下個腦啦維修關上面啲課室咩事
算係咁啦屎維

件山東佬俾人打到咁
仲敢會有人黎咩

史維：強烈譴責攻擊大陸生行為，將尋求外界協助，並採取適當法律行動

點友轉過頭話會調查個日邊個有份獅鳥

變相被罷課

求期搵個籍口塞住班藍屍口

須江？有打到咩

清水灣大學，一大確認

咪撚就係

炒車

咪撚係
對住大陸仔就乜 statement都冇
查佢老母咩

史維： 唔通同你講我推動罷課咩

琴晚出曬email啦

都冇人上堂啦，出封email班老師咪名正言順放假

成班連登仔仲吹奏佢 真係科大學生唔會信呢間功利為主既學校會咁好死響應罷 早兩個鐘先出封垃圾信幫星期三條大陸仔

中大停未

炒乜撚
真係唔洗上堂

local準備被清算
你班傻鳩繼續吹捧啦

間間學校都要係咁e 裝修下？

我幾appreciate佢肯停課
唔理咩原因
但係條撚樣絕對唔係好人
處罰再nds再講啦垃圾屎維

成間學校課室要裝修?

好明顯係一堆便衣入去炮製假證據

多謝

than，6號私了nds嘅手足今日ust出email被清算。

港科大
乜料

推到八大都取消

唔通咁直接咩，要清潔翻星期六日都整到啦

唔通直接同你講響應三罷時代革命

搞到科大人冇得罷課

咁多年得一次維修咩
佢咩原因都好
大家都心照咩事

互相leverage 啦，唔通完全冇外界壓力佢又走去做野咩

科大😭😭😭😭

出俾NDS大陸生睇
中國有幾百間科大
佢哋叫開港科大

黎明來到要光復這香港

巴打你諗嘢都真係幾天真

出封公開信就收買到連登仔

垃圾屎維 支那仔推人唔提

但11.11三罷唔係今日先講

D人個腦真係廢到
除非科大成間燒到停水停電，否則有咩維修要搞到幾千人唔上堂？

取消曬咁咪冇人罷到課 科大零罷課

戇鳩仔 是你嗎？

絕撚對 唔會信屎維出既任何野, 垃圾

勁

唉 屌你老母 你收嗲啦

assist

所以根本就係tactics黎 佢咁樣借d兒停一日 已經成堆人幫佢奶哂咁 但條撚樣一定唔係好人 呢個星期圍佢個陣見到佢d嘴臉同態度 就知條友炆水

你話會唔會有機會因爲周同學而覺醒 我就真係有待觀察囉 至少到佢真係做左實事再吹奏佢啦

做得好

響應三罷

其他學校以此為學習啦

港大校長都唔知去咗邊

封信係話設施被破壞，要時間修復咋
校長屎維仲話要學生篤灰打nds嗰個
邊撚度超越其他大學，至少冇可能超越段爸

我唔係要吹捧佢，但佢都係8大入面第一個出公開信嘅校長，如果要屌一個都叫有做野嘅人，我會想屌其他紅底校長先

你望下隔離po 佢出信叫人督灰

佢做咗"實事"喇
6號鶳nds嘅手足 今日俾佢出email清算 叫晒街外人篤灰 講明要付上法律責任

就結果而然係無堂上

柒左要企定

啱啱出咗email譴責學生裝修

唔係要調查完先肯譴責咩支那跌親就咁快手

咪撚吹奏屎維狗 condemn local學生但對大陸狗郁手先隻字不提 仲話可能會採取法律行動

C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

兩回事 無論譴責定維修都唔會搞到停課

[[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

Lingu人跟機

當然唔撚係響應大三罷 唔好打飛機啦 佢地係怕到時有人帶頭搞住nds上堂 又會有起哄同沖突 索性取消曬

曬氣啦 之後又要補堂
取消一星期我就奶屎維袋底啦

炒車炒到
不過間接罷都係罷

#手動轉
全港11.11黎明來到 光復香港
721唔見人、831打死人、101槍殺人
陳彥霖被自殺、周同學被謀殺、手足被強姦
你地仲可以忍咩？
香港人，還拖！
行動：11月11號18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！
時間：
6:00 哨兵/響號角 連登 TG即時報到！
7:00 正式開波

光復香港，時代革命！

屎維啱啱先幫nds手鬧local勿吹奏

型

第一個 段崇智死架？

喺屎維眼中：支那仔皮外傷>>>>>>local嘅性命

71呀

好強

fork, it is closed for repair jobs.

唔信係史維推動
可能多教師出聲

"科大"正式改名為"香港大學"

唉 用下個豬腦啦屌你老母臭系

一大！！！！

好幫得手

俾個理由姐

唔好吹奏啦 今日又出封咁嘅野喇
史維：強烈譴責攻擊大陸生行為，將尋求外界協助，並採取適當法律行動

科大所有學生，請你地全部人出黎塞路

屌 講撚完 樓下仲有成堆標題黨喺度吹奏佢

一大好波

tvb 話因為破壞聽日繼續停課

講到今日都有人搞科大咁，屌你老母tvb

摺咗去啦

係得班風向撚見到佢終於做返件正常事就吹奏到佢上神枱乜撚史爸之前圍佢office都唔肯出嚟見我地，嗰日forum 成個翻版林鄭咁做錄音機就冇人屌佢？反而佢出咗封信之後連登仔仲屌返科大人幫佢裝修好過份唔知頭唔知路咪亂下定論話佢做得好啦

被罷課

無論係乜嘢原因要罷停課，明架啦

做得好！

有料，科大！

真係唔明點解一堆人衝住黎奶

up

超越暴大

科大唔係已經超越左港大架啦咩

放哂D打人NDS走,依家想捉手足,一咩撚大????

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

多支那到仆街

🤟🏻🤟🏻

甴近平

錢大康，你條撚樣肯做嘢味？？？

所謂維修其實係想洗走晒啲噴漆咋
少少字都唔俾留低 垃圾

仲要望新加坡？唔係下嘛 ？
東大啦

又唔好咁講，NUS同NTU世界排10幾
唔知食咩春藥

樹大好快就超越港大

遲早恆大都會

我地恒大一早超越左

恆大好野